★點睇今日仲要返工的人？（勞工假）

以前試過，好似俾街上所有人恥笑咁，真係好想死

現在日日放假，高人一等

返工=happy

slave

老貓今日好熱啊 熱到無哂心機

to M記、MX....

I am not chi na man

返工屌人

其他被屌

u are500%純種 chi na pig

服務性行業 九成要返啦今日

綜援或成最大贏家